經過阿里巴巴單野

大家要永遠記得一有中資上市即出文選，支那股永遠搵基金估高個價，香港上市呃香港人錢，攬炒主戰線之一，長期以來99%都一上即跌，閱文上市雷聲大雨點小，就系如此

隻垃圾股呃港人百億，上市日日跌

睇下同股唔同權嘅廢米

同股不同權
屌都唔屌你

就系有廢佬買，文選吾夠，大家應該搞到支那股認購不足

又系又吾

賺咗成萬蚊

之前有本雜誌訪問阿里巴巴個主席張勇，條友口氣大到喺度吹五年內消費市場可以變成10萬億，呢句仲要變成雜誌封面嘅標題。睇完真係笑咗出嚟，中國捱唔捱到五年係一個好大問題，中國內需有冇咁大又係一個問題。成個訪問不斷喺度打飛機，嗰陣就心諗買呢個股票嘅人都戇鳩鳩，遲早一定變廢紙。

無破招股價
點算蝕
無人會上市後摸頂掛
上市唔破即走啦